從棋靈王事件反映出香港人有幾易比人控制思想

其實棋靈王好撚醒目

因為最近有個林鄭老公個故多左人識棋鮑

就開始係咁出post鳩up然後比人刷鮑姐上熱門

之後話想人放過佢博同情係咁打千字論文

引起一班正義人士 開post屌人話棋靈王啲post值得討論 開始反人刷鮑姐

棋靈王見個風開始轉向佢之後再一日連出三四個post就徹底分化左成個連登

其實就由棋靈王一個人就可以分化連登可見香港人幾易控制

你睇連登依家幾多真心膠就知啦
窮人生仔正仆街都當真理

D人只係on9當有趣

我個人覺得岩。
不過呢d野，個個人觀點唔同咁解姐

事實
窮人學人生

佢不知幾enjoy 先一直唔改名

Who?

控咩制 d人本身就覺得你地鮑姐才撚on9先有人支持

你咪就係被控制嗰一個囉

窮人生仔真係仆街喎

咁好多因素決定嘅
冇得一句就屌曬全部人

正確黎講係無能力養唔好生

其實只係物極必反 一個好簡單既道理

Fg 個個30k 都信

睇到宜家棋靈王post啲人互屌就好on9

最近我都開始返翻舊登果邊

連登已經變質

本身去到極呢個狀態就係因為班人on9

其實咩事

得罪講句
入去洗個班人真係好撚on.9

wfc